玩緊Detroit: Become Human

呢隻GAME, 根本逼人搞革命
Markus幾和理非都俾人襟住黎打...最後除左革命仲可以點...

罪大別有用心

其實真係擺到明

Kara冇和理非過唔到關
民意都好重要

我由MARKUS第一下殺左電視台職員, 仲叫人類小心
好似之後做咩都救唔返, 只係塗鴉冇破壞

我玩嘅結局係民意救返我

未玩到結局？
和理非先最美好（雖然呢個結局係唔合理）

未...重玩緊FINAL CHAPTER...
第一次整死左KARA
第二次整死左MARKUS
THIS IS NOT I WANT, 至少去到最尾先

我第一次玩勇武成功左趕走哂啲人類, 二刷試下和理非先
btw有冇人知主選單嗰條女走左會唔會返黎, 懶好心俾佢自由, 但佢走左又好似想見返佢

全程和理非唔死人先係最最最最難。

我諗呢隻game至少玩2次？？

爆左第一次機 洗唔洗由第一章玩先改變到結局?

完美結局係和理非喎

rk800型到仆街

我玩嗰次殺左電視台條友，最後半和理非贏左

Marcus唱歌

唔使嘅，但係你想改邊個choice，就要由嗰章玩到最後先改到結局

白金左
第一次革命成功，不過Markus身邊啲人死晒
之後試咗幾次先和平抗爭成功，全部人唔使死

民意係最重要

ageer

有無人覺得kara條線好鳩，知道左個妹妹秘密重唔一齊搞革命，重走去偷渡，玩死左佢好爽國難當前呀重諗住走

佢條線都好重要
由頭到尾佢只係想做一個平民母親角色，用佢個平民視點角度去睇個社會人類對自己新種族既睇法

呢隻game真係好正你想個角色有咩下場都得

現實冇打機咁美好

我都係早兩日玩完
玩Markus為左溝條女愈玩愈激
最後街頭直接開拖
返唔到轉頭

好掙扎

罪大真係幫到盡

覺醒狗

屌 過海關條友睇到電視開槍打死左kara Alice

玩markus好心唔好溝條女啦，淨係識9衝唔思考形勢

我都係殺左個職員
之後好多路都係用和平去做
但最後應該都係完美end我估
主角同佢D朋友全部冇死到人+得到自由

過唔到
Kara俾我搞到死全家

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

我玩到佢比人殺左

母女果條線真係好難玩 根本就必須死

啱啱psn dl完
個原聲帶同美術設定係咪冇用？
可以del?

母女真係想做好人做到底係唔得
開頭去到坐船個度玩晒所有線都係死

如果你有令到高黑人生存到坐船你可以要條黑人希生
同埋和理非可以令入境職員同情而放生你地

就係話做好人做到底唔得
因為一還左車飛
就唔可以三人唔洗死

第一次玩反而得Kara一家平安
其餘兩個一個比人射死一個自殺

痴線 結局玩第二次全部人死曬

kara 套android制服到底墊左幾多野
去便利店偷朱古力 鐵絲鉗全部塞晒去心口

未剪頭髮前真係好正

有幾多巴打喺問卷會答同仿生人做愛

有冇人覺得Kara好似Jennifer Lawrence?

覺 想j

爆左機 kara同markus都good end唔洗死
connor成日破唔到案重要死左3次 玩到一半比人強行shut down無得再用佢

luther都係衰咸濕先25

玩多幾次主選單畫面會問你掛唔掛住主選單條女，問你要唔要個新嘅回來

我玩船個到 第一次搞到alice同黑人都死
跟住我即刻S/L 第二次母女無事 黑人唔洗犧牲
但無論咩選擇 黑人點都係要死

巴打簡咩選擇都都係要曬母女？

條女好撚有用
去到最後比人圍個陣 錫一錫 總統叫班軍隊收手

我第一次都係玩咗呢個出嚟

依隻game好多位真係要好細心
好似hank同個仔合照個到

仲有隻狗嘅名我最尾鳩撞

而隻game真係吹大咗
因為有d政治正確嘅要素就比人吹到神作
個三觀奇撚怪 劇情game嚟講都算糞
係畫面同埋細節野加分

真心咩第一次去office坐底有提過架

得2條路係2母女+黑人最後冇死
去左河邊就.....
果然黑人係唔識游水

係肥婆個度完全無考慮過渡河 揀左陸路去加拿大
最後民意變好左 三人都生存過左加拿大

三條線我覺得connor最難玩
好似點揀都死咁

我無諗陸路 我簡左渡河
不過connor係多qte ge
但我都無玩死佢 雖然佢好撚多機會可以死

on9少陣la咩都以為外國會幫
今次係全球都一齊換game主要係個製作團隊本身係sony獨佔但走去投靠epic出pc版，罪大想親佢地就出pc ver之前送哂俾人唔俾epic賺

係囉
明明kara 一scan 就會知

扮唔知，其實大黑人有暗示過比kara知

一開波係變態大肥佬間房度 見到個廣告係同愛麗絲同一型號

其實卡拉已經知道吧

可能係比佢出廠設定影響到

機械始終都係機械

That’s why 要break 呢個 barrier 的話，應該唔需要顧慮呢樣嘢（愛麗絲係彷生人）

咁todd 都幾撚痴線
特登買個細路女填補自己妻離女散

車站前todd同kara咪爭個女鬧交，最後todd良心發現放走佢哋

其實成隻game既人類好多都心理唔平衡
hank警都係一個有自毀傾向既酒鬼

我冇為意到, 都係直至黑鬼講先開始諗
估到少少因為佢好似話幾日冇食野...
劇情上避開晒...但又會發燒先諗唔明

要和理非先唔死主角
玩到嬲嬲地

其實一開頭有比hints
佢有張屋企人相 留意下細路女個髮色

我玩到去遊輪個到
Kara其實一早知alice係機械人
跟住劇情有閃過佢睇到雜誌但扮唔知

我第一次玩係屋入面射死todd

最後一吻救全家
本來諗住輸緊炸佢老母

same
但係細路女肯跟kara走有d怪怪地,明明殺父仇人

todd對個細佬女咁差又點會想跟佢

所以有啲位 好在一早unlock曬
好似條看似無謂ge感情線or hank個仔個名

玩咗3周目都一定有人死

markus路線有冇可能唔殺人又溝到女又推翻到？
暫時行住和理非
第一次玩勇武狂殺人，革命成功，溝到女
但係陷家鏟，連條女都死埋好孤獨既路

無選擇到抗爭路線
會點？

有best ending係所有主角唔洗死

我第一次玩係所有人都無死
Markus路線記住唔好玩暴力
條女啲意見可以唔聽（因為佢主張暴力）
但一定要救佢同埋同佢交心

我有鋪勇武癮第一次勁得條女歡心，另一個fd正仆街，下下叫我行和理非
尤其simon係電視台天台個part，兩個煩撚到。。。。。
最後都要殺冇辦法

今個月先免費？

玩緊

佢兩個啲意見其實各有各好
和理非可以拎到媒體ge名望
勇武我未玩 唔太清楚

但就算行和理非 記住要同條女keep到關係
好似最後kiss個part
其實個故仔一直都有話總統同仿生人有不倫關係
咁變相越早同條女培養感情 真係會影響到結局

我行暴力革命，唔撚理輿論
當香港咁玩，睇下今次和理非有冇出路
輿論應該對和平路線緊要d

想知道amanda 係咩料
成日要conan 報告比佢聽

btw hank 劈爆個時行開左
返到黎就見到conan 比人炒撚左

我二週會試下玩同一週相反個啲
好想試下暴力係點玩

之後劇情會講
定你想依家知?

快d試，會上癮

成日覺得遊戲中嗰個女總統影射希拉里

會用愛感化世人
認真

準備開始玩. 大家花左幾多時間完成隻game ?

唔一定
要睇下佢有無溝女
如果無溝 咪犧牲自己

咪劇透啦，我玩到放彷生人出黎果度咋

好game 當推

似到仆街

2019同人講唔好劇透2018 ge game?

有理由相信開發緊嘅時候，開發人員以為希拉里會當選

一知Alice係仿生人真係屌出聲
之前已經勁多gi gut
仲要幫佢搵衫又要取暖

玩開頭嗰陣好似睇緊CSI咁樣，短時間可以判斷到發生緊咩事。

我玩條線話個細路女都係機械人

其實kara一開始就知
佢執屋見倒alice張宣傳單張

Mafia3個大奸角勁似特朗普

kara 執屋嗰度會留意到好多嘢，例如嗰個戶主係食緊毒品。

岩岩玩到 男戶主係好危險

你會覺得三觀奇怪係好正常
因為好人有好報呢類童話慨念唔會經常出現
好多時就算你點揀都唔會左右到配角同路人既行為
佢地只會做自己想做既野
結果就係好多情況之下做完好事會比人害死

我第一次玩所有主角都冇死 但我係玩暴力加革命

我都係
主角冇死，但係配角陷家鏟
Hank,josh,simon,North,Luther
R.I.P

Markus 條線 其實我殺左三個 不過都去到happy end

我用Markus一開始係電視台驚走左嗰個人佈串，迫於無奈開槍
最後見民望轉差
學天琦嗰句得民心者得天下
最後挽回劣勢

索尼罪大滔天

圖

其實直播個陣 啲人會唔會知道佢地上左去live？
因為我無殺條友 但照樣live

講好人有好報乜事
講緊個世界觀啊
就彷生人做到咁似人類已經好奇怪

Connor條線佢唔比我幫仿生人 搞到bad end 不過終於玩到Kara good ending

點解會咁

無睇過AI人工智能？

應該係因為我之前d選擇冇乜支持仿生人 所以佢覺得我隻Connor 支持人類

我已經代入左而家香港個局勢咁玩
玩到connor變黑警，最後倒戈加入耶利哥
最有feel係最後個幕邪connor脋持hank,但我冇理，冇救佢

隻 GAME 要免費至多返啲人玩

玩過不同決定，一定要和平和平，三個主角都可以唔死

熱潮過左係咁

首先android 設計到人類咁脆弱已經好離奇，因為佢多次提及android 比人類優秀，冇可能冇戰鬥型出現
另外android 平權係滅絕人類行為
因為andriod 唔需要成長，一出廠就有超越人類既智慧，可以隨時大量生產，最終後果會類似animatrix 建立機械人世界
而且andriod 感情呢單野真係好空泛，佢地一出廠咩都未掂過就比人煽動到參與運動，冇經歷佢地咪又係機械人

我上個月88蚊買dllm

屌！第一次玩喺馬路上唔小心玩死咗Kara
而家第二次玩，要點樣先可以玩返條線出嚟？

由死個一章重新開始玩返

戰鬥型有呀 睇d magazine 咪成日講俄同美帝準備開戰 美帝有20萬彷生兵

試過啦，但個流程圖都係得返Conrad同Marcus

有冇人留意到
愛麗絲同康納第一關要救個細路女一樣樣
但個細路女啲血紅色係人類黎

你會覺得怪，係因為現代科技的確未發展到個個位置。
就好似同石器時代既人講我地無左個識發光既鐵盒仔就生存唔到咁，佢地都會覺得奇怪。
而三觀基本上唔會有絕對岩定絕對錯，而應該係咩程度上既岩

啱啱開始玩
我見個故事係輪住講三個主角
如果有一個主角玩到中途就死咗
個故事會點樣繼續？

我玩到呢度， Simon 死左

死左個主角的劇情玩唔到

i feel cold.
屌,仲識發燒

我都覺得如果alice係人類既話
應該個故事會更加正

我既Simon中咗槍，匿埋左係天台，控制conor冇上天台，最尾Simon竟然識自己返基地

神～

但Conor唔小心喺最尾個關死咗
唯有玩多次

根本就係香港

佢識番基地，但我隻markus 同simon 感情太好，
遊行和理非的話simon會幫markus 擋子彈

好過香港好多，人地個幾個電視台勁中立
如果係香港啲媒體，應該會話仿生人有外國勢力，比人利用

一路玩真係超似香港
最後女總統仲要宣佈暫緩報銷android

好多劇透撚唔想睇，打到chapter 16 m了